《星期三檔案》2020 — 黃之鋒最後一訪

推

未睇嘅快啲睇

點解仲可以好似係遮打花園個時講解英屬主權咁清醒

嚇死
睇標題心諗tvb竟然會搵黃之鋒做訪問

原來係星期三港案